開記招MY FD！！！媒體係我哋最大嘅武器呀！

喺依個政權無視民意嘅社會，我哋仲有嘅就係第四權——新聞媒體！將我哋嘅訴求吖出去！

佔好個場就係時候攞起支咪發聲啦！我地有勇有謀！又識衝又識文係咪！記者影住我地，啲狗都冇咁容易放開手腳做野呀！

各位！係時候開記招啦！！！！！

2300開記招全部記者2300去主席台